到底做pi有幾忙

忙會忙成點 屋企有個唔熟既親戚
佢老母病入醫院都唔覆機不讀不回咁
搵極都搵唔到佢 明明睇住佢on
係咪咁撚忙呀